一人一句英文 我作番四句詩

fuck you mother bitch

roses are red
violets are blue
your mother is a bitch
so fuck you

I want to die , I just want to commit suicide

The sharp knife of a short life

i go to school by bus

roses are red
violets are blue
die or commit suicide
it isnt really your choice
..

I'm beautiful in my way
'Cause God makes no mistakes
I'm on the right track, baby
I was born this way

if i die young bury me in satin
lay me down on a bed of roses
sink me in the river at dawn
send me away with the words of a love song

National University of Singapore

roses are red
violets are blue
u go to school by bus
ur mother goes back home by bus too

roses are red
violets are blue
national university of singapore
what the hell is wrong with you

You jump I jump

笑死me la

一往情心

我代樓主作
roses are red
violets are blue
you jump i jump
i am your mom

全部詩用roses are red violets are blue 開頭

time to wake up for diu sai

roses are red
violets are blue
u need to wake up
because west is waiting for you !!